機場和你飛令成功令深藍變轉汰

我朋友係香港人番咗大陸做生意好耐。
由6.12開始佢就一直喺fb post好多鬧香港廢青既野。仲講好多人風涼說話例如被警察打傷係抵死之類。好多人都fb同佢罵戰。
但昨天和你飛時咁啱佢落機番黎，佢改觀了。
佢事後喺fb post長文話佢花咗一小時喺給機場行。期間大家好和平，對佢好有禮貌，仲好似好唔好意思阻到人咁幫佢推行理。同佢以往對示威人士既暴力印象差好遠。佢delete晒以前鬧示威者既post同埋話除非再見到非常離譜既事否則唔會再喺fb評論示威者行為。
已fact check但唔好意思，唔方便喺度post佢個貼。
希望大家繼續保持呢個態度抗爭。
8.18見！

證據?

就算係故仔，都係想講禮貌有幫助

真係搞到佢飛唔到 可能又轉返藍